想問下其他國家係咪都有藍絲同港豬？

佢哋嘅生態係點

美國一樣有左右 一樣有民主共和

台灣大撚把
咩鳩愛国會
仲有投泡菜魚個堆

德國黎講，藍絲就無，但後生個批唔少都係政治冷感，一係就會偏向投極左或者極右，但再點政治冷感都好，大事大非佢地都會關注或者發聲，呢點同香港班港豬好唔同

Yes